{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_030711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102235",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃사슴떡볶이"
    },
    "text": "「ハナ鹿トッポッキ\\n\nソウル中区奨忠洞2街193-239\\n\n粉食(トッポッキ)、12:00~22:00、日曜日、第1、3土曜日、15席 / 部屋:1個、芸能人が訪れる有名な即席トッポッキグルメ、コッシカトッポッキ！ セルフバーには各種の替え玉とトッポッキのスープまでお代わりしてくれるので、辛くて甘い魅力のある即席トッポッキがたっぷり食べられるところだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキはどこにありますか？",
            "answer": "ハナ鹿トッポッキはソウル中区奨忠洞2街193-239にあります。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハナ鹿トッポッキの営業時間は12:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキの定休日はありますか？",
            "answer": "ハナ鹿トッポッキの定休日は日曜日と第1、3土曜日です。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ハナ鹿トッポッキの席数は15席あります。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキには部屋がありますか？",
            "answer": "ハナ鹿トッポッキには1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキはどのようなトッポッキを提供していますか？",
            "answer": "ハナ鹿トッポッキは辛くて甘い魅力のある即席トッポッキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキにはセルフバーがありますか？",
            "answer": "はい、ハナ鹿トッポッキにはセルフバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキのセルフバーでは何ができますか？",
            "answer": "ハナ鹿トッポッキのセルフバーでは各種の替え玉とトッポッキのスープまでお代わりすることができます。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキは有名なグルメですか？",
            "answer": "はい、ハナ鹿トッポッキは有名な即席トッポッキグルメです。"
        },
        {
            "question": "ハナ鹿トッポッキには芸能人が訪れることがありますか？",
            "answer": "はい、ハナ鹿トッポッキには芸能人が訪れることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 131,
        "QA": 376
    }
}